美國眾議員Charlie Crist：我的心與爭取自治和自由的香港人同在

The people of Hong Kong need our support as they fight for their freedoms. Proud to support House passage of legislation that stands with #HongKongProtest

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

推